呢幾日五毛任務係：吹風瓦解黃色經濟圈

黃色經濟圈力量逐漸形成，對家為左壓制，不斷吹緊：

1. 排斥遲表態的商家入黃圈。
2. 中立的要打為藍。
3. 藍割藍，打為扮黃。

咁會整到黃圈越來越細，打擊面太大亦會分薄力量。但我地初心係要越搞越大、針對暴政，大家小心呢類風。

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

推 正視聽

係，所有做唔夠，難食，貴，最多咪自己少食d，揀過第二間，又開名，又公審，最重要係，咪鬼下下話人扮，如果真黃比人咁屈真係好灰，見到人做唔夠咪話佢係淺黃囉，d人就識自己調整優先度啦，貴同難食就最好私下同老闆反映或等佢自然無人encore檢討

同意，要做大，就要鼓勵大眾由藍/中立轉黃

只要佢哋用實際行動表現出支持五大訴求，就唔應該排斥

TG Channel:

Push

啱啱起步啲人（五毛、某迷x黨）就屌到成件事幾唔掂，屌成班黃屍專制亂9黎
心諗樣樣野一起步都係摸索狀態，一黎就成功咁香港一早解放左啦

首先，做大個圈，不論是否藍扮黃

然後，隔岸觀火，睇班藍絲無生意 or 藍絲互割，等執

最後，批鬥批到班藍扮黃仆街冚家産

推

正確思路